係日本生活左幾日已經開始掛住香港

係香港總係覺得外國月亮特別大
人係外地就開始感覺到香港嘅好

冇計啦，隔離飯香

未習慣啫

肥絲大隻大駕光臨 有失遠迎

我都係

有咩好

我睇唔到 對唔撚wor 肥絲

同道中人

其實講真東京物價比起香港仲貴。。。
係日本生活咩都要跟規矩 睇人面色做人

你係香港見到d大陸喱唔跟規矩會點？
咁既問題都問得出

咁香港廿年後咪又要睇班畜牲做人

係香港點都自由啲啦

過左廿年後，日本應該會自由過香港

點解咁講